%this is app_a3_startofgame.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)
%3.1
&& Vertreter*innen beider Teams bestimmen die Reihenfolge der anfänglichen Wahl durch den Wurf zweier Scheiben (den ''Flip'').
%3.2
&& Einer der Vertreter*innen sagt ''gleich'' oder ''ungleich'' an, wenn die Scheiben sich in der Luft befinden.
%3.3
&& Wenn beide Scheiben mit derselben Seite oben liegen, gewinnt ''gleich'', sonst ''ungleich''.
%3.4
&& Der Flip soll auf dem Feld durchgeführt werden.
% 3.5
&& Falls das Spiel nach erfolgtem Flip um mehr als fünfzehn (15) Minuten verschoben oder auf ein anderes Feld verlegt wird, so darf das Team, welches den Flip gewonnen hat, seine ursprüngliche Entscheidung ändern. Das andere Team darf dann bei Bedarf seine Entscheidung ebenfalls anpassen. Dies soll mindestens fünf (5) Minuten vor dem neuen Spielbeginn erfolgen.
%3.6
&& Vertreter*innen beider Teams bestätigen sich während des Flips die Korrektheit der Kaderlisten entsprechend der Anforderungen in Appendix \ref{D}.
\end{easylist}
